國際特赦組織數據顯示，在 2001 至 2012 年，美國就有至少 500 人因逮捕或拘留時遭到電擊而死亡。

班仆街一定亂用

亂開實彈都冇後果，有電槍一定見人唔順眼就亂電

係街又電你，捉返警署又電你，冇仇報😡😡😡😡😡

真係要有搏命既準備

"非致命性武器"
恭喜哂每一位行落街既市民

明明自衛殺警係合情合理合法
不過認為警員係誠實可靠的法官當然唔會接受啦
賤民應該舉手雙手比警員謀殺強姦先係符合公義

肯撚定會係狗屋用黎電被捕人士，李家超真係cls

泛民仲話法治可守

想佢地唔用就出手俾佢地更顛更兇殘

SF1015957979340

運單號 SF1015957979340
台灣--->香港
已取件
已取件

2020-01-15 12:42
順豐速運 已收取快件

沒有普選 唯有獨立
香港獨立 唯一出路

其實已經係全面戰爭

兒登仔唔肯面對, 呢個係戰爭狀態

仲成日用「我唔係軍隊, 廢係必然」既心態

係 ON

你自己要做童子軍, 但敵人係唔會手下留情

拒絕長大, 代價是死亡

痴線嫁 電槍仲危險
成日都諗高壓暴力方法去對人民

黑警準備全面戰爭
現在只餘武裝分勝負

大大力推！！！

用黎Torture 你睇唔到傷心先仆街